今日去親戚屋企拜年撚到個ASSO仔喊

我其實之前已經知個親戚個仔-呀A 讀ASSO
去到坐低 即刻問呀A讀邊間U先 有冇玩開上莊咁
之後佢面都紅埋話依加只係讀緊副學士咋咁樣...
我:唉..你地讀ASSO呢D就正啦 好易就過3..我地讀U既好難先有3...
佢:都唔係嫁...唉..我都想升番上大學呀
我:想走後門? SORRY講錯 升番大學? 加油呀 雖然平時我身邊D讀ASSO升上黎既都麻麻地 但係我信你得嫁 係喎...你地讀ASSO既升唔升到上GBUS?
佢:ER...我未聽過呀...我都唔清楚...
見到佢紅都面埋個樣 我就知道我又成功為家族爭光

詭辯家巴打新年快樂

你入左U之後有毛有睇笑波子的？無的話唔入你間u😀🙏🏻

又係度打飛機

睇開大丁

是其是非其非

你有真係幾勁 每次都有唔同題材

Ching好波
狗年緊係要撚後門狗

利申準備俾人撚

我都係asso仔黎㗎樓主撚我啦撚我啦

我想講我地dse失手唔代表能力低lor
Shame on u

樓主個間係咪恆大

樓主讀東華？

親戚個仔？家族內鬥咋，邊度爭光？

ASSO升上去一定麻麻？有幾個friend升上去之後都勁過本身讀緊U嘅人
全部friend平均CGPA 3.5以上

樓主成日狙擊asso仔係咩原因

最撚威係樓主啦

我地Ive仔驚都未驚過

樓豬講緊佢身邊D後門狗
本身讀緊U又好成績嘅人應該多過後門狗

人地下年入左hku year 3撚返你個lingu仔轉頭

其實張圖咩意思

基本發揮

屌打曬班廢柴親戚
利是都比多幾張我

點解係都要比教？
你串完人會開心啲嘅咁你繼續

IVE...可以同劍牛不相伯仲既學校

其他人既痛苦係我快樂既泉源

依個年頭大學既人都on99咁

要求所有入大學嘅學生要通過智力測試先
依家DSE連弱智都考到啦

又係大學雞打飛機
出來咪又係搵12k

我地牙蘇入hku yr3屌打你地其他8大

網上討論都要改名換姓 想像唔到真人有幾毒

成班asso仔酸撚到

新會然又比人撚

讀asso升上去既讀得癲好多
見親都成績唔錯

IVE

請善用起底功能 樓主自爆都係讀asso升番入u

四年後畢業，asso仔搵三皮，樓主搵一皮

狗眼

識兩個讀asso入到ust gbus

成班真心
支持撚鳩班asshole仔

Retake dse 囉

句野唔係佢講㗎

好波 啲ass hole仔唔撚唔得

連登冇野多
後門狗最多

連登仔好冇幽默感
俾人串下又嬲嬲豬負皮
假膠post笑下咪算

我反而覺得ASSO拎3仲難過大學拎3

樓豬真係好狗

樓主老母個系一定比成村人屌過先可以生到你咁on9

D ASSO仔心靈真係好撚脆弱
開學比心機番CC啦

大便家

星期二要返學了

你食葯未

好撚威啊

過多幾年畢業
人地問返你搵幾錢

如果你真係咁講都幾無家教
不過講d野係事實

懷疑樓主有精神病

一係就極度自卑

一物剋一物
你以為自己係無敵？

詭辯家

樓主係現實一定係一個好自卑嘅人

後門狗=校園台最底層

ching是咪牙蘇囝

清好鐘意我D POST?

小妹係你嘅粉絲

又然